# Llistat d'assignatures

- Sistemes Informàtics - Ermengol
- Sistemes Informàtics --> Juanjo
- Sistemes Informàtics --> Iriana
- Base de Dades--> Iñaki
- Desplegament d'aplicacions Web
- Disseny d'interficies web
- Desenvolupament Web en entorn servidor
- Desenvolupament Web en entorn client
